拜登籲難民不要赴美 曾承諾放寬限制引發邊境危機 共和黨人：是他一手造成

美國總統拜登曾承諾放寬前任特朗普收緊的庇護政策，接收更多難民，導致邊境湧入中南美洲難民急增，其中包括數以千計無人陪伴的孩童，預料今年將是近20年來最多難民赴美的一年。然而邊境收容所人滿為患，生活條件惡劣，拜登接受美國廣播公司（ABC）專訪時就呼籲難民「不要來美國」。

拜登被問有關難民問題，他直言：「我可以很清楚地說，不要來了。不要離開你的城鎮、城市或社區。」對於被指放棄特朗普在議題上的強硬立場，是否變相鼓勵了這波移民潮，他稱2019年及2020年皆看到人數急增，而「這情況可能會惡化」

呃完班左膠就得啦用完既棄係咩啊

sounds good

Doesn’t work

No action Wrong Action

Sounds bad 啦

如果唔係因為特朗普係White Supremacist
美國又點會選到拜登？
拜登又點會行新移民政策同特朗普既政策抗衡？

而家搞到咁拜登都唔想
始作俑者咪又係特朗普

嘩你啲邏輯真係好搞笑

啱呀，我今日屙屎唔暢快都應該要特朗普事

如果唔係因為奧巴馬係Black Supremacist
美國又點會選到阿侵？
阿侵又點會行新移民政策同奧巴馬既政策抗衡？

而家搞到咁特朗普都唔想
始作俑者咪又係之前果個奧巴馬

最衰都係佔中d fd

左膠同共產黨真係一撚樣賤
信個班都弱智

道德高地已贏

放寬完跟住叫人唔好黎
廢登老人癡呆？

民主黨人真面目,全部口講就算

票數已袋，理撚得你

敖卓軒 ： Biden is a white supremacist

咁都係好事嚟嘅起碼未傻得晒

On9燈粉終於上水

收香港人未

尾国玩撚完

只係證實投民煮黨人都on9